<resources>
    <string name="app_name">57357</string>
    <string name="Enteremail">Enter Your Email</string>
    <string name="yourpasswor">Enter Your Password</string>
    <string name="Fpass">Forget Password?</string>
    <string name="your_name">Enter Your Name</string>
    <string name="newpationt">عدد المرضى الجدد</string>
    <string name="zakah_elmal">۞ خُذْ مِنْ أَمْوَالِهِمْ صَدَقَةً تُطَهِّرُهُمْ وَتُزَكِّيهِم بِهَا وَصَلِّ
 عَلَيْهِمْ ِۖآنَّ صَلَاتَكَ سَكَنٌ لَّهُمْ ۗ وَاللَّهُ سَمِيعٌ عَلِيمٌ۞
 سور التوبة (103)
        \n\nويجوز للجمعيات الخيرية التى تقوم بجمع الزكاة وانفاقها فى مصارفها الشرعية باستخدام جزء من الحصيلة فى المصروفات الإدارية
        بشرط عدم الاسراف والتبذير وأن تكون هذه المصروفات ذات علاقة بالزكاة .
وتعود الزكاة على المجتمع بانتشار التكافل والتعاون والتكامل والتضامن بين أفراد المجتمع، بإنشاء المشاريع الخيرية. وتسهيلا على فاعلى الخير فإن المستشفى خصص حساباً
        بنكيك يُمكن كل القادرين إخراج زكاتهم به لصالح مستشفى سرطان الأطفال 57357 حتى يتمكن من علاج حالات أكثر من الأطفال المرضى بالسرطان مجانا.

    </string>
    <string name="zakatElmalHeader">برنامج ذكاة المال </string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="elsadka_elgarya">برنامج الصدقة الجاريه </string>
    <string name="elsadka_elgarya_dis">الصدقة الجارية: هو ما يتصدق به الناس من أموالهم لصالح المستشفى ويتم تخصيص هذه
        التبرعات للإنفاق على مصروفات تشغيل المستشفى والأجهزة الطبية، ومن المعروف أن ثواب الصدقة الجارية لا ينقطع بموت صاحبها.
قال رسول الله صلى الله عليه وسلم (إذا مات ابن آدم انقطع عمله إلا من ثلاث.. صدقة جارية أو علم ينتفع به أو ولد صالح يدعوا له) صدق رسول الله صلى الله عليه وسلم.
    </string>
    <string name="elsadka_elgarya_elwaaf">الصدقة الجارية /الوقف الخيرى</string>
    <string name="elsadka_elgarya_elwaaf_dis">هو ما يتم وقفه من الأموال الخاصة، ليكون ريعها لصالح عمل خيرى،
        ويعمل المستشفى على استخدام أموال الوقف الخيرى والتبرعات المالية لتنميتها واستثمارها على أسس اقتصادية سليمة
        ، للصرف على علاج المترددين عليه من الأطفال على المدى الطويل، ويمكنكم المساهمة فى الوقف الخيرى بمبالغ ليس لها حد أدنى.
    </string>
    <string name="elsadka_elgarya_eltasmya">الصدقة الجارية/ التسميه</string>
    <string name="elsadka_elgarya_eltasmya_dis">فى 57357 يمكن اختيار الجهاز /المكان/ برنامج التعليم والتدريب، الذى سيتم توجيه التبرع له
        ، وكنوع من الشكر والعرفان لمساهمة المتبرع فى أحد هذه البرامج يتم إطلاق اسم المتبرع أو اسم من يريد من
        أقاربه- أحياءً أو أمواتا- على المكان/ الجهاز/ البرنامج الذى سوف يتبرع بقيمته، ليظل دوماً دليلاً على كرم وعطاء
        المتبرعين، وبعد اختيار سيادتكم للبرنامج المطلوب يتم توقيع عقد قانونى لحفظ حقكم فى هذا ما زال المستشفى قائماً .
    </string>

</resources>
